有無tg群俾it狗學術討論

連登本身tg群係呢個用途？
啱啱FG想考啲牌，又唔個考咩好 有啲迷惘
想開個群傾下
識下人

考牌即係唔for做dev嘅IT狗?

我想做cloud個邊 不過唔知點起手 想問下人或者搵啲同路人士一齊研究下噤

我係做web development, 都想知啲cloud cert有無用

我都係想做cloud

討論下？ 開個tg